FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (24) 香港人，缺一不可!

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

16:點睇仲有幾多場WL
答: 禁入時間表會有剩餘比賽

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

蟹左好撚多奧燒

是鳩但入D平野 博1點

等

1點有咩發生

其實我見KEEP住有人搶燒

係陣容個頁
食唔到chem嘅

贏咗波但”輕”左
焗住重開game，當我輸波

下隻係咪用老母換簡迪？
想問son洗唔洗轉st?

等potm

應該星期五，你幾錢入？

其實點蟹 你高位入？

84英超靚國籍，可以定啲喎

隻黑卡ndidi 係咪可以賣
定玩英超要留

你而家放都有得賺，咁都蟹

除左入winks仲有咩選擇

有得賺都蟹
傻撚左

賣緊6K叫蟹

隻dembele 升到8皮野

有巴打入dier

無錢kante可以用一排

佢係咪諗住買完兩個鍾之後就會升

入少少試下

想問點set隻大力神唔會走到左翼位
打親佢都走佢左邊

Divsion Rival D5 二級獎勵要幾多分
Futbin 完全check 唔到 Dr 啲分

點6.5放姐
都未上到果個位
你隻股票6蚊都未上到
有冇人會6.5同你買咁傻仔呀

乜撚都話蟹，諗下咩叫蟹啦 賺緊都係到叫春 市價6k 賣6.5緊係無人接啦

利申 我入winks既

入左幾多隻

Winks入左三十隻 650-700到

蟹春咩 手持70隻vela 淆都未淆過

想問下呢個陣邊個位可以upgrade
總係覺得行軍好似唔夠快咁

50幾

巴打，俾個服你，勇

倉d貨放唔出又唔想蝕 兩難
頭先手痕18k又入咗五隻Thiago 唔知仲有冇肉食呢

Rivals 上左 排名1 是咪就唔使理，唔洗好似sb 咁keep 住打？

賺得少就覺得蝕咗

其實更多巴一路教我地分散投資架

我都係博架咋 希望唔好炒車

其實係同sb一樣要keep住打，個分仲難估

小弟懶

我all in左if
穩穩陣陣算

好啦 唔該巴打

好懶打SB

好似打WL 就唔洗打rival 有400分？
如果唔追排名既話

我同你情況一樣，cam用Lucas set左置中都係有時會走去左翼

有時攻無左攻中少左駁腳

乜都無

又冇sbc

Wl每場固定有400分

EA

訓得

試過用明奴同eriksen打cam
走左左翼唔夠快，最後用返lucas打

早抖

法甲potm好似無咩人理
每隊入左少少

因為出左都唔會有人做
無人錢炒

Osimhen 出到有少少用

on9到

40隻

連登大船

契仔開緊200packs two player

更多巴 你通常買完人 會等張卡真係開始升先放 定keep住係transfer list到放 keep住re-list咁？

得閒就re list 緊有lazy buyer

希望至少升個double 咪沉呀

收到哂

往年84 肥料一般公價係咪6k?
83 4k
有冇人記得

點解決對住課金隊慢半拍同唔走位問題？

咁急？
唔係out pack 先升咩
剛62k 入左隻等緊

可唔可以幫幫手睇下點搞 得返50K

Maddison/韋拿老母

唔係你慢.. 係人地太快

全部加埋起碼二三百

有冇沙夏食評?

臭閪Ea 遲早打爆你老母

不如40k買依隊
英超啲人太貴

更多巴 d英超閘位咩價位放？

美斯同mid zola食咩chem

promes真係好用

唔錯喔，應該唔差過中超？

新手完全冇得玩

星期五除左potm仲有icon SBC wo

玩SB/外面Season

上網跟呢隊砌，差隻RW
但想問點解佢d人默契有10
但我得9嘅？

屌你老母EA仲未解到webapp market
今年唔撚玩算 專心做正經野
大家加油 香港加油

如果想入貴野應該依家入定係星期一個價會跌？啱啱夠錢買son但係500k 唔知遲啲會唔會跌番啲？

今年真係冇乜心機玩 係冇野做嗰時搵啲野寄托下

利雲隊好定felix隊好

用落felix 好似順手啲
但係唔想浪費咗隻利雲

痴撚線傳波都冇力，所有人慢半拍
1 on 1 fineness shot、凹都救倒

係咪課金有特權，大撚晒

LOYALTY

EA: 係，我賺到錢就得，唔較難d 你地點會課金

早買早享受我都琴日今左 爽用中

不嬲都係pay to win

解緊d最大默契 好悶

Week 2 gold Chip shot 有沒人解到，岩岩入9球，有3，4下專登空哂龍門失位都用chip shot都唔計

我都想知點解

有無巴打可以幫陪打場山丘之王？想做埋基礎任搵左好耐冇對手

UT mode真係幾有趣
點解圍都彈返去勁咭個隊
insigne卡位頂贏david luiz

平時啲操作對同級對手就會傳到/扭到
對勁隊人哋捉錯路/被扭過，一個回身伸隻腳出嚟又截返 仲要相信有時唔係玩家自己按掣，自動出腳

弱隊即刻handicap晒，UT mechanism真係正

解到喎
果陣係L1 + 射禁區外chip入

Lemina幾多入好

rashford幾時放好

King同maddison好好用

咁低rate早啲放安心啲

以為reus 點知
我屌你老母ea...

打單機都得

佢入9球
肯定係dr?

一定要過龍

想請教下個loyalty system點搞
要買隊人返黎打10場?

中間好冇活力 搞到成日要轉陣俾美斯打cam 如果有3-400k筆直點執 買摩迪好唔好

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！
去sb到刷10場featured squad就得

想問Chiellini 同Skriniar, Matuidi同allan 差得遠唔遠？

巴打你用佢打st? 諗緊lucus 同佢邊個啱打cam 多啲

Zola好無用呀

son la cam

有人問過但我搵唔返po 而家做pukki好唔好 2皮幾 主要想知好唔好用

留返啲錢啦

好似有兩隻美斯 一隻重炮美斯 一隻移動美斯

3*sm 3*wf

開game到依家第一次入到角球

其實你問咩

成條中場可以換左佢vidal 啦

3wf爭d...係見futbin成3k正皮所以心郁郁

唔貴，25k 造價係英超都只係買到Vardy
都係3*sm 3*wf

finishing幾高

vidal+摩迪+邊隻好
徵召試過de Jong 唔多岩心水

Vardy好過pukki好多

新手想問下 見chem得97
我咁樣買kante番黎用得唔得..
係咪打夠10場 就會變番100 chem?

Vardy真係不了 d finishing我早兩個po屌到佢化

除咗快過Pukki 仲有咩好過Pukki？防守？

同埋硬吹 變相係曬左錢

有pack抽，抽到變相賺錢添

整隻勁防中

Vinicius
Vidal 卡斯米路

痴撚線 做gold upgrade 中左

然後第日有sbc再祭埋Pukki?

西甲中場不了
不如
Nainggolan +Allan+ Vidal
Alex Sandro + Manolas + Koulibaly + Semedo

vardy係好過pukki
夠快已經無敵

冇撚有錯，玩撚到燥，最撚on9係勁咭隊個龍乜撚野波都救倒，痴撚線

係 西甲中場好屎
Semedo 就好貴

咁Vardy係咪勁過 美斯

咁king都得啦

Walker>cancelo?

7CHEM KANTE ... 都勉強夠用既

防守Walker
進攻Cancelo

其實睇SCRIPTING
有陣時對面DDG 你搵呀婆射都入
所唔唔洗咁認真

真係咁 勁隊可以失位之後一秒追返你仲要食埋你身位搶走個波

講事實啫 如果vardy係無人用既
就唔會而家仲有兩萬四 個個去做pukki

有時scripted到平時啲必入波
佢會停一停換下幀數
跟住就唔入

最撚燥係呢樣 面對面都撲到 點撚樣咩角度都會撲到

睇嚟好多巴打同我遭遇相似慘況
希望派彩有正咭啦
無錢課金無計

利申：想上到D4叮獎盃

佢係咪本身右腳
我用佢成日左腳拗腰都入到靚波

我又係零課 學下炒卡 打Wl比人屈到喊

呻完繼續努力
希望update patch會好啲

加油巴打 祝你好運

10CHEM進攻走位有99
我覺得呢項數據緊要過WF，SM
肯走位，走到靚位
空晒較順起到腳就易入
FIFA呢隻GAME大部分球員好閪撚
被2，3個夾都冇人黎幫波
一進攻時D友又到傳果下突然跑快2步加速
成日裝越位陷阱俾玩家

winks依啲要食啱熱狗+英人sbc
先爆升到
UCL MM就有機會炒上去1500以上

基本上廢卡係“唔夠力”同勁卡搶波/攞位

屌我都試過比insigne撞開隻施素高

唔奇
今集如果放直線畀啲矮仔跑高佬未必卡得住
特別係快+balance高
啲高佬balance低

我估上年太多人投訴高佬攞位玩哂（中場古+韋）

Zaha會唔會好過佢地兩個

其實識防守既話
求其買4個80係後邊就搞掂
最緊要夠快
今集你識守但對手屈速食晒塵都係死
守方基本上80速以上唔係差太遠都可以追到攻方
啱啱今日放假刷SB學識點守
今個WL再試下WORK唔WORK

我覺得de jong幾好用喎，係帶波推進差啲

手痕想課金抽野都無野好抽
幾時有d special offer玩下

其實夠phy都夠用 到禁區一野pump開人再搶埋波

SB學防守同真人打兩回事黎

sb啟發
之前去dr試左3局贏晒
之前係贏1輸2咁loop

但唔想再打咁多dr
上星期dr已經刷夠晒分

星期日發完夢返屋企太累
諗住sb刷到45xxx穩陣
點知派彩又得傑2
襯得閒刷晒佢算

屌你老母 4球大禁區怒ban中龍就入
有時真係唔知我當初90000買ddg返黎做乜

快就不嬲都要
但對住啲爆機卡基礎防守數值低少少都守唔住啦
點解VVD 馬隊嗰啲咁貴係有原因

打咁多年都化
有時入場猜左2腳都已經知中鉛輸硬

想入平貨，請問黎緊最佳時機係？

星期四派彩頭半個鐘

有無試過買完一大堆人㩒咗送到球會後唔見咗一兩張

決定博下入咗啲ake

Felix幾時出真樣呀

依個真
真係猜到第二腳就知個場係唔係 handicap 惡唔惡打

D華B華幾時放得

呢排搶唔到個1001
更新唔到template

想問一下TOTW幾時出

調轉咗，防守數值不嬲都要
VVD 馬隊嗰啲係因為跑得快先咁貴

睇下第一頁啦好嗎

諗緊4231
Zaha入場同ricarlison調位
中鋒冇4腳真係差d

多個5*sm，如果唔玩skill move可以skip 佢

英超平民右翼都係
Richarlison 轉位打ST
或者
B. Sliva 轉位打CAM

少玩 多數淨係用小白嗰招

而家小白唔出好過出
5*sm多牛尾巴/r3後左向後兜向右同相反兩招同出所有sm好似順d，定唔知本身dri已經勁d
係好玩d但未必勁d

利申有5*sm優先使用

我都覺唔係好過到人...而家淨返識用搓後個波再揀去一邊嗰招

676食咩chem?

Basic/ Marksman

Ea垃圾game
琴日實測
本身又快又靈活的Teixeira 真係變左爆唔過d中堅
Taison仲得
忍唔住換隻potm pukki入場試 得84pace 竟然爆到
被人tackle個波去返自己到 禁區射波平時省到人d波就入哂

起步 轉身
而唔係真係硬爆
同埋講左好耐既模造都有影響

咁其實vela係會weekend出定流料？

個人覺得遠射好易入 但你唔明點解會入

想改咩

到時搶到你咪知

希望potm真係出Callum Wilson，出羊嘅話真係唔使做

pukki好用喎 finishing好高

Bc wa係指位置傷修改佢做CAM?定係就咁將佢放落CAM

入左50隻加彭人

ptv
而家賣哂啲英超球員出去 每個都賺7000左右 應該而家賣定wl之前先賣好？

食張hunter 99 pos 95 finish
先係2皮幾

而且隻3腳無想像中咁廢

不過隻人個model好麻麻地 唔太靈活

我係打控傳中間猜入去 如果玩開skill move同速度可能就冇咁好用

In game 轉位打CAM

左閘再上係咪得羅白臣？

中堅位Lucas Hernández 會好過sule?

星期五有icon sbc ?

D5要幾分先穩rank1?

Lucas係我用過最正既中堅

有簡迪跑得夠快，可以打單防中，啲波喺晒前場控住個波玩真係好爽

7皮幾我諗緊不如直接買otw算數

我都用緊，感覺上冇上集咁屈，同埋我個陣三個中場中，諗緊簡迪同韋素邊隻放中間好

係呀古烈治打響頭炮
要出左你地都無錢做

如果利雲-> Reus
真係J死
Son+Reus ST
KDB CAM

個人習慣兩個CDM會揀個高嘅放中間

我夠錢換架
不過reus條氣咁短會唔會斷氣

你都傻 我睇好佢有一定升值能力先要

76打ST 還好，Ben爺 68都好受歡迎

5-6K 起 有時7K 上年玩神器 搵過少少錢

調乜轉
話快不嬲都要，即係快+防守勁都貴嘅必要條件囉

Legnet幾時改價 壓住我D錢

Mendy都升左皮幾野

更多巴你星期四會入d咩？

好彩冇做利雲sbc

上年入過大量美羊同胞 之後蟹曬
今年唔敢再試

其實諗諗吓祖馬迪可以贏PFA
今期POTM會唔會爆冷阿諾拎呢
話哂九月只失兩球，佢自己又入一粒

唔係話今年得SWAP, 無SBC?

無 咩平就入咩

後衛好難攞 咁耐以黎只有VVD一次

有無巴打發現有D卡..係唔出名既..有時候可以接近MIN BID 買到，跟住到左某個時間，多數夜晚，佢就開始有BOT會推高個價同掃課，個價可以升3-4倍

頂隻Coleman唔住
手多入隻TOTW Doherty玩 改打RB
效果幾好，諗緊食咩chem好

低價卡無死係定律來

最好買同該聯賽相同國藉球員

高rate肥？

不過佢個最高同最低點相差得有D遠，覺得有D奇怪...

誠意推介呢張CB，翻版VVD，真心好用

我都唔明 300蚊bid到
夜晚掛500-650 經常賣得出

馬隊係...?

幾m貨 我主要出貨 唔係買貨

Snipe到平野 可能買少少 無指定

但係我留意果隻...係閃金黎..某D時候(唔特定) 會650-900買到，到夜晚某D時間，係會無啦啦上到2000+

fatfat

馬甸尼

佢重要不停LOOP呢下過癮

上年睇左一年po都冇問 刷home win即係做咩 刷dr分 對自己人抽到away既讓home贏一場送分?

更多巴 icon 依家放唔放好
唔知遲下 icon 任會唔會要你使用指定球員入球先做到

上年後悔冇做vvd 勁撚到喊

更多巴個盤係點

咁咪好
日日有提款機用

最top果班緊係唔放

遲下指定球員入波 我唔知 我唔係員工

但我覺得要

可以點upgrade
用eriksen 定zaha/Lucas 好？我幾中意三中場好似保護條防線好d. , 如果CM-CAM-CM 我怕唔夠人守
前場改Martial/ben yen/O. Dembele會否好點(中場就全法國，sissoko,尼當同邊個好）？但 Pukki又太好用
btw 意甲rebic 唔錯，原本想砌意甲但發覺冇咩又快射波又好既人（除左c朗）

係咪真架? 我抽完d 廢金放出去bid 但好多時要list 幾次先650 放到出去
搞到我唔敢好似你地咁炒

根度斯都好撚勁 唔知係咪我啲卡廢 但用落啲防守真係好撚勁 好多波都殺哂

每週任務

真....不過要發掘到果隻出黎先係最難

真係一時時

有時對面1場中幾次柱
有時自己1場幾次柱

玩法國
中場 Matuidi覺得點

睇完你依句野
禁入去app睇
賣緊啲米拿比人掃晒

唔係新聞
一買新人就有甜頭
我自己玩左幾年都係咁
聽聞 d pro 都會買同一隻人換落去

大概係咁啦 仲有好多1-2隻

Otw pulisic Ben yedder lengnet lucas呢D

baily 加gomez都勁

屌咪啊

呢隻睇落去都成隻vvd咁 殺波好準

更多巴 盧卡古依家可以入嚟炒炒佢？

上年個potm好似都唔需要
反而要食美羊自己

你唔貪心基本入咩都唔會死，蟹果堆通常佢地on9死hold爛hold先會咁姐
Fifa世界正正常常咁玩無窮人，只有貪心先會變窮

我59k左右入 而家差唔多70k....

今朝神器上到9000幾

Mertens
Insigne

無你咁有遠見

比利時打魚腩隊 隨時大炒8:0

發生咩事 點解既?

唯有到時派彩半小時內mon

肥肥

我係抽番黎 放左72k 急住買人等唔切再升

我都想知 今朝望一望8000-9000成交 fubin無show

劇本:高追入跟炒，賺六七成都死hold一隻都唔放，到sbc一出唔中暴跌就panic sell蝕一半放

屌 我1600放咗

賺咗就算㗎啦

琴晚放晒cresswell doherty

而家走去入渣古, 然後聽晚放係咪好不智?
還是儲到聽日掃平貨好過

而家可以上到差唔多80k

抽中普巴 放定自用？

出左totw prediction 末

算鳩數啦 都放咗

用一場破佢處再賣

請教下點解werner同delaney系9，其他球員係10既
點先變返10

伊卡迪升左差唔多10k，佢有入到國家隊咩？

準備qs

再說吧

因為你教練又唔啱又未打夠10場
最簡單就係幫林伯食返張德甲

唔該你

futbin d價有時好似唔update咁
張Herrmann話400但明明上到3000

我平時冇咩時間炒卡
淨係諗住而家入哂諾域治同錫菲聯金卡冇既位
呢兩隊得幾張金，其餘全部銀銅
之後等聯賽SBC，到時唔知有冇得賺

Adama Futhead predict rb
Def 40都無

比人五十幾分鐘入左一球
之後佢成隊縮後9猜到完場
我其實可以點做

你調轉左
而且有排等

國際賽都會出卡咩?

一定有

調轉左乜嘢
我都預左有排等

係咪星期五凌晨出英超potm？

要入就入銀卡 一萬一張心

我淨係解唔到week one 角球
今集完全唔識頂角球.....

怕太矮

下次跌市係咪要去到scream card promotion?

predict 有gosens lwb
賣左sandro套番d$先

用左賓周打攻中 好唔慣用細粒成日比人撞開
再上係咪要zidane

明白 咁我都係用番vidal 先

KDB

今集高佬都頂唔入

係呀，就係入哂金卡有既位置之外既銀卡

Winks有咩特別？

屌你老母利雲打控球廢到嘔

你用佢長傳？

如果想打快速反擊，戰術應該點set 好？

用快嘅前鋒打單箭，多數反擊會比L1 三角或者大大力直線

25圖 真係太廢，忍唔住換曬成個後防用意甲後防好過

3前場 stay forward/ get in behind

點會呢? L2 得位再回後走位 入到禁區就射埋去 唔好拎佢扭太多

勤力d先得架

好想入利雲 玩左loan 版覺得好勁wo

試過領先緊比人換隻利雲射2球就入2球反cup了

普金卡個價位應該差唔多封頂
決定賣晒d卡等跌價

你所指係邊堆普金卡先

呢幾個已經入左隊 另外d人點砌好 二十萬筆直

我都覺 本身用完LOAN 諗住過幾日等佢平D 先入手
不過見到WERNER 完左WL之後跌價 係45K 低位BID左TIMO WERNER返黎用
SO FAR 用落都OK 左腳唔算好差 但當然冇右腳咁好 佢仲可以用黎打反擊

打4-3-3 穩陣？

我而家打4-5-1，個單箭頭好經常性跑左去邊路

明星隊果堆

好似10月尾先係最頂

3選2 買邊兩隻好？

Son, Dalglish

想問邊位手足來？宇宙級陣容玩到你咁垃圾

迪比細路今集唔好用？

上集初期健康射好屈機

Taison, Paulinho, LB Telles
如果打四後衛可以多個Talisca/ Teixeira

今年update得慢左

兩星期唔洗炒到咁

4231
ST Stay Forward + Get in Behind
CAM Stay Forward
LAM RAM come back on defence

各大youtuber 都吹奏杜格利殊阿，香港Lui 都係咁講，迪比上集都係鈍，Dalglish 靈活好多，見人玩好似Ben 爺超進化咁

Son 就唔洗講，有Son 用Son

唉新手玩FUT好攰 交張表又無錢 搵球員砌落去又慢

應該入銀卡唔係入金卡

建議中超起手

Dalglish 既balance比del piero高
用落應該會順啲？

今個禮拜先開始大升，竟然話到頂

唔好意思我有語障
我係入銀卡，但唔入金卡有既位置

純睇stat 迪比細路最靚

未用過杜格利殊真係唔知

細路上集都玩過

杜格利殊都唔平 一隻阿朗價錢

中超巴西仔起手 打sb夠傑一

中超中前場真係窮人恩物

D 射波好勁 有遠射
阿古路d friend 冇咁靈活 但更有身位

想問son最好打咩位？
係咪中場中後上好啲？
如果son打中場中
前鋒用邊個part lucas好？
如果純打前鋒係咪要食st卡

今集D比牌真係ON9
單刀比人後剷你吹左 但又唔比牌
平時我HI一HI D仆街都黃鳩我

真 有少少技術 可以勁過baby / mid 廢icon

有十五萬
入咩炒好

Doherty

之前見到有巴打砌咗個法甲+Promes +Lozano 幾好
又係40k 一隊各位置都唔差

你放幾多呢兩隻 我擺咗幾日都仲喺度

係咪第一次wl 派彩 廿幾win 既人就會再特別有錢 所以實用人會繼續盤

Son打ST 打CAM都勁

琴晚先放晒 而家高位喎？

卡華路

Cresswell 13000左右
Doherty 14750

d4 用lukaku真係一種挑戰黎
真係頂唔順了

有冇得post多次

我一開波都係中超 之後轉左前場做ben yedder 三寶 勁到

今年唔係得83炸咩？

繼續升

竟然，只係覺得差唔過100k 以下其他聯賽球員
應該係我技術未夠

Ben Yedder 三寶係？
Martial +Ben+ Dembele?

onyekuru + ben yedder + martins
好勁

看樣子唔差的，唔中意中超可以試呢個，右路好滿意

係但今朝上到8000幾成交

會唔會防守唔夠力

15000仲入得？

想問點解Gibbs可以去到3000都有人要

入果堆totw都升左2-3成 係咪走先好d. 今晚又出新一批，撞正有同聯賽同國家替代品驚之後升唔起

意甲用緊Immobile 幾正
輪換文素基治但好鈍
想知Lukaku 用唔用得過?

有冇key call 跟下

可能解national pride

係wo，Draxler -> Herrera 打雙防中會好d

今年忙d少咗入嚟冇追post，想問下德甲或法國龍有冇邊隻冇咁膠？暫時用緊burki，成日d高波唔打走，反而托咗去後面俾人射空門

lloris唔會買住，有錢都升咗中前場先。

萊比錫隻龍/ pavlenka 都ok
總之唔好用lloris

Gulacsi

咁又係😂打直線反擊用433 定41212 窄好？

玩得廢都唔得

41212(2) / 4231 / 4222

你係咪想講攻中

窮撚 買跑狗433 衝落底傳地波
有錢 買堆勁人41212 中場hold波等D AI自動跑位放直線 呢個陣反擊感覺上冇433咁有效

依家d人好惡

呢個點睇

呢啲大概課幾多

賣撚左隻文尼炒卡算，唔撚識升

有冇咩入手心水？

d7拎住隊巴西仔打kdb包皮普巴
隻隻左右腳都得又快 點守

除咗ST CB GK ，其他都一般
法甲+Promes+Lozano /中超 平得黎 攻力十足
呢個好似靠張黑卡一個打曬

屌，世三個價係咁上

好似更多巴咁upgrade 中後場

包皮真係好撚快
但今集好似冇咩人提佢

zakaria , mbabu, akanji
瑞士三寶

之前賣撚左 買兒子，計埋稅應該一換一

Promes + Haps 我依家都用緊 勁野

買唔起邊有得提

遲下多d人中icon易連就會多人用

對過一次dalglish d磁場好勁 搶唔撚到佢波不過上集迪比細路都係咁 要用過先知

Zaka好勁的 淨係搶波 拍得住sissoko

右翼5星skill 勁快 又係好野黎

左閘又係好野黎

炒消息姐 今晚冇IF就會跌到7xx

Vidal有冇機if

有冇人知bid完人 最後變$0 Bug左拎唔番個人 可以點解bug

son、dalglish有錢必買
杜格打draft用過勁撚到仆街
ben爺究極體

更多巴 啲廢金 有500水位走唔走左去好

好似都係lucas allan
後防有咩揀？

用Nainggolan +Allan 連意甲？
意甲有咩平民後場

打中場中後上呀
Ndidi都係咁成日上黎射

用PS4入GAME就會無左

murillo

今日啲價係咁升..

Dier上到800 繼續升

41212(2)/4312打前場三個夠啦，唔洗用呢d怪招

其實呢隻game係fifa黎
走位唔會好真實
你格硬放son去cm位
你只會令到佢無咩機會射波
仲會搞到防守差左
今集入波既多數係前鋒位
son都係打返st位最正路

今朝2400入左10隻舒服 以家已經要2900
第一次炒卡唔知幾時放好

幾時有新totw/potm?

更多巴
入左100隻Ozil 均價5000 宜家市價5700
如果係你 放部分先定係hold多 1 2日

廢金我會放

咁有米 我會今日放哂佢

佢咁似以前用翼打閘位，瘋狂對攻型打法
咁Sissoko Wijnaldum Ndidi換曬做Vardy Zaha Rashford
玩6前鋒啦

想問下kane 好唔好用，想買

求意見 邊個位最需要加強

有類玩家好似打sega舊街機咁貼住邊線跑，tackle就出界俾返佢，煩到仆街，有冇應對方法？

RW LB CBx2

中堅換熱山？
Owen 換son?

不了
賣左

好！ 收到 多謝指點

想問下d If同金卡 係咪今晚先放定而家放住先@@ 好驚太貪心之後放唔到

有咩方法練skill 一黎有時禁唔到
二黎 掌握唔到個時機幾時出skill/出咩skill
成日出完撞落人到或者比其他球員tackle走個波

對中堅還可以
係左閘唔得 但羅拔臣太貴

太慢？

去skill game 進攻情景練下先 熟晒點禁 咩角度出 出完個人會去左邊 再打dr 試下

今集skill 無上集咁有效
用簡單 ball roll, fake shot, drag back, L1 扭, L2 護球

有無平價西甲後防 GK RB 推介

森美度要成50k

Tie

RW 種有契仔安 用過馬列斯覺得一般
再上就要salah

用巴塞Dembele

阿狗隻PEPE定DEMBELE好用?
我唔太扭波用緊DEMBELE好似麻麻地
但我見人用到好撚勁

Zakaria

Help

Pepe左腳 夠氣有 finesse Shot Traits
Dembele 5星腳打ST 唔錯

有無人同我一樣做緊SBC任
混合聯賽同混合國藉 總共要砌三隊升Loyalty好痛苦
成三十場

rb 可以用奧迪奧蘇拿

Immobile 好過用Lukaku啦
有體力bug 暫時都唔需要輪換

咁樣先，中場三隻掃波跟住比前場跑，pukki 負責射波
前面三件get in behind + stay forward 得唔得

唔計sm, dembele 5星腳

換防中定中堅先 得翻70k

印象中433 打反擊，兩翼Stay Forward 係反而無空間起跑

防中，allan

70k Allan

想問下巴打們41212 （2）st 同cam 會唔會較stay forward

咁淨較pukki , 兩翼唔set ...
未買sissoko 而家用緊rabiot 頂住

CAM 會

有冇Tg谷可以入？

有冇巴打仲係玩緊4231?

41212(2)，4231，4222都有

應唔應該psg 隻攻中換insigne
雖然有機if個麻麻地好用
同呢個陣mertens 打St係咪廢左佢

Adama 真係會RB咩
EA唔好咁絕好wo

Mertens 打ST 最好

後備換埋3個至quit
一場升14個人
算盡d 隨時升20場就得

有無 建議 可以點改善？

冇得SM 變相兩隻左右翼廢左 成日塞左係中間

Ball roll 同fake shot仲係未捉到出個個時機
見人出得好順
但當自己打人或電腦時次次都失敗 roll左去人地隻腳到

ST Ben Yedder
RW Dembele
LB Robertson
CB Sanchez
GK RB好多選擇

84if開始上力喇

cap 埋圖都重要簡俾出黎俾你買...洗唔洗俾個ACC更多巴入去幫你BID麻..

尋晚都對完 俾佢隻大哨同加歷查屈機
後尾用Deeney絕和 佢應該嬲都火屎

我都係咁...尋晚用PS4入左GAME到今日都重係咁

我真係覺得懶到咁唔岩炒卡

都係睇下youtube ，自己又試下，譬如人地正面沖埋黎搶波用Ball Roll，唔同招對應唔同情況

點解futbin st 位會廢咁多？

更多巴我今日中午食咩好，食飯定意粉，咖啡定茶

完全係想不勞而鑊

想問打squad battle 既然可以無限update opponent係咪即係 可以洗走曬啲勁隊

只計頭四十場，skip都當打咗

最多洗8次

我都想問
sb 計頭40場 定係計頭10次更新對手?!

如果係計頭40場 , 我係咪可以淨打最渣兩個對手-->refresh-->淨打最渣兩個對手
打到40個場...?!

洗到冇曬

最好賺完幫佢賣埋coins，直接過數比佢

咁就冇計, 要硬食

姐係洗左都計
咁無野啦

係咪用app賣人啲錢會未咁快入到

以護球為目標roll左個手感先 慢慢再試埋身roll過人地

有無巴打有用Marcelo
如果set咗stay back會唔會成日衝上去？

LOGOUT 再入就會見到入帳

potm出隻低rate 既死幾多人

做咩意甲D人平均升左3 4 千

F5 can help

更多巴係咪話ANNOUNCE先要出晒貨?

FUT睇 模組+細數
Futbin 嗰個RPP好少人會參考

聽日出貨啦仲搞

你咩psn
想避唔想wl撞到你

梗係唔搏啦, 聽日放哂英格蘭IF, 拎舊錢再入貨好過

因咩事德甲人唔升 reus仲係280 290k 上星期三 300k高追自用 以為佢會一直升 點知升到310K 就開始回落 我仲以為佢會好似KANTE 呢D咁 會一路KEEP 住升

broad同walkout都唔識分

今集好難睇
點分 求教

Q&A咪有

出Wilson D肥料肯定升破頂

Sorry 睇下先

黑卡巴打們打算揸到幾時
成m貨壓住d錢

board 同 broad 都唔識分

岩價咪放，得錢洗咪賣

但要求應該唔會太高? 86-88 會唔會危

而家放張otw rodri好唔好
突然諗起就算佢國際賽if都無半身相
唔係好想用

好撚威呀你 捉到人打錯字 話左比老師聽咪呀

哥狗買人要一年時間開光

想入witsel係咪等聽日派左獎先入會平d 家下隻隻高rate都坐哂火箭咁

打算啲84長渣到起碼20k先放 用住濕鳩中超先

唔係Rw咩

應該同禾仔要求差唔多 或者平1-2萬

On

姐係十零萬攪掂，不過應該好多人做

2 star weak foot 咩位都唔重要

派彩時間你snipe到就係

邊位巴打炒Doucoure炒到成千蚊

賣咗佢算

好簡單 我既做法

炒羊美既卡 announce 前放哂

炒wilson既卡 升得少既可以hold /升得多既就放（順手可以炒埋阿諾 雖然細機會）

未同咪都唔識分

美羊既卡 即係高rate 都係 announce 前放？

之前貪平350入左堆gabon廢金
阻哂d位
希望有肉食

有無Mertens 食評呀巴打們

我都入咗堆ake，希望可以賺到啲

幾號會announce?

我都平均800入咗10隻

意甲C朗之下最強 好扭得

勁
好快 走位好 射術好
不過撞到人一定甩
果陣諗100kbudget要佢定laca 最後揀佢

不過賣左換左son lu

用過幾好。
但唔好埋身，一埋身就比人撞到9象遠

不要再說了

應該點執
得35k

自己笑鳩人先，點知自己英文又唔識，中文又打錯

如果出美羊/son potm 要用一張佢地普金卡去做？
揸住一隻son同羊想換隊 諗緊幾時放好

其實本身諗住炒potm入既肥料 全部都因為Walcott sbc 升左100%啦

你要博佢出potm再上多幾千 其實好難

自己感覺係def work rate唔係high嘅就算stay back都會不自覺行上咗。

依家用緊依個陣 見到你地咁講mert
諗緊點好

唔係講笑我仲未識睇

今集睇佢粒臭閪念珠菌兩粒定一粒就知

其實rodri球會表現唔失禮喎

換左manolas 先

Gabon廢金 如果我出FB果日入

打爆個list 買lemina 應該袋左10皮野

幾時announce POTM?

還記得上年世三POTM 同德甲POTM （好似係第二隻）炒爆既盛況

eriksen cam有冇食評
同埋食乜chem好

幫手睇下

隻orban jm9

想換意甲後防 但右閘有邊隻比得上walker

你地真係好mean

換返走個中堅做英超中堅 gomes/baily果d
賣左marcelo同d唔用嘅if籌旗 買semedo 連dembele 打451
左翼換左個正常左翼先 anderson/bernard果d
前鋒可以砌pukki/買lucas

係咪應該首先執齊100 chem先?

仲想問係咪bug
我打緊442 成日都好似433咁 隻右翼走左入中間
隻中鋒就變右翼咁

連semedo咪得

今集暫時唯一一隻WALK OUT
係 Verratti
futbin d comment吹到佢好好用咁話
睇一睇數據, 咦又係o咼
除左傳波同DRIBBLING好高數值,
Interceptions同Standing tackle都好唔錯
諗住番去試下用下佢

我入咗堆加彭bouanga
佢個價郁都唔郁下
平手放番出去好唔好

岩岩睇下Manolas個傳波 stat 當堂嚇左一跳 唔敢用

Witsel 同sissoko 大家會揀邊個

好似上集都係咁
但佢真心好用，上年用佢張if 用到尾

射門得25

入左小量E巴 博下佢出韋拿SBC先

尋日400 而家750-800波

我550-600入

射門0都話知佢啦

傳波鳩 一陣俾人偷 即輸

ake依家上到1500，應該依家走定等到聽日先走

今集成日輸後面自殺式傳球

公佈左邊個但又未出sbc 個陣
上年世三出sbc 之前升到笑

賺百幾200郁叫平身？ 30%喎

唔慳既話
跟D唔洗loyalty
轉下position 就交得

有進步啦，上年好似得1字頭

會面對面傳俾人地
明明襟哂方向傳俾自己友

Sissoko

佢個價仲有無機會再上

係咁㗎啦
琴日有位巴打5000入咗一堆奧燒
放到6000都叫蟹

佢老友都唔係好好多

咁擺多陣先
幾時announce potm結果？

唔明，新手

走啦，利申950個陣入左十幾隻

點砌pukki?

Vision 得22 係咪戴黑超踢波

佢係度又冇chem
又搞到d隊友冇chem
賣左佢換返英超cb la

Sbc

講起黎緊icon swap 大家覺得guarantee icon sbc會係咩時候出

我自己覺得都係black friday futmas toty同fut birthday呢4大event 但估佢未必咁好死moment都俾人做 所以futmas開始出baby 之後順住出到prime

隔離果個太黑
其實vision 同short pass long pass 有咩關係

Ps4?1200咋喎

美羊就星期五前，出美羊potm應該會panic sell一排先，son就hold 派彩後1，2日會爆升
Sbc就唔會用番自己，岩岩開game 本身美羊/son 都唔算咁多貨 EA唔會咁玩自己，下個月既話就可能會

好撚恐怖 點解買完隻torreira冇扣錢 第一張係未買 第二張買左 利申冇野賣緊

咩黎

見到1500有人buy now

我個量入得唔多每張百幾二百加埋賺咗千幾

成堆1200-1300都唔買買1500嗰啲

一樣 難睇到

屌你老味得啖笑 對面d廢金可以係我隻中堅面前轉身轉黎轉去都冇甩 我個幾隻人仔就一轉身就比人篤走

今晚放d高rate卡聽日派彩入翻好無

搭單問埋洗唔洗賣隊住？

尋日好似都對過，其實無嘜野，入波無Full replay

今集冇晒獨立既icon sbc/icon set pick

轉左好似上集既swap deal咁拎token換icon但跨月咁做

全年有3次 只要出過任何version都唔會再出

弱智仲要串柒柒

有無巴打計過要奴幾耐先拎到賽季隻ZAHA 見自己咁慢怕三十日後都拎唔到

其實哩堆
有冇邊個應該好用?!

Drogba

以為on board中Nacho...
點知係同隊嘅Ramos
我果下直頭呆左

rio drogba

想知大概幾時會 announce potm?

辛尼迪今集可能好過上集，可以綠線messi

唔知HAGI正唔正

星期五

垃圾

屌, 笑左

fifa19 打WL試過幾次比佢射入幾次啦

呢集兜口兜面正向都可以交錯/大細力得滯，個passing更顯重要

師兄們 4222 cam位 if Maddison 定 明奴好

傑斯呢?
利申: 曼狗

自己諗啦 唔出美羊就會蟹哂 同埋啲高rate都唔知會跌成點

3星skill 2星腳

跌既時候就係入貨既時候

今集成日都交失 明明睇啱條線路

中左租用用過隻drogba 好撚勁

我淨係留意到個牆會有d黑色花紋，但係board定walkout就唔知。

3星skills係咪6戇鳩

成日見到，截波條友識吸波，弱撚智設定

對佢上年果張禁區外健康射gif好有印象

son而家已經518k 應該唔多上升空間？
全隊人今日個價比起我買個價都升咗唔少 想賣哂佢all in落一隻icon度

Potm幾時出

賣完野啲錢會少左佢老尾

4222 CAM位用翼

係咪要等pukki 完先出

仲要人快波慢人慢波快勁多出現，估佢唔撚到

我都係有無巴打知點搞

多口一問 健康射 係咪R2+shoot

扣稅

4222
D寬度點SET?

R1

入場轉4231
而家係咪應該儲$上vvd先
定Mahrez換Salah先...

lw coman定martial好用？個陣主要玩法國

如果你跑係R1 咁就係R2

同問

SURE VVD
條友識得吸波

本身都諗住唔上住...
太貴成600k
但上星期WL就係靠vvd幫我上20w

真係衝出黎柒

借用嗰隻

Martial 射術好d 多個Finesse Shot Traits
睇你覺得 值唔值貴一倍

另外Alisson係咪唔洗食chem
我見有啲巴打話食手套

估計起碼上到580k -600k 英超最勁係佢

D5 rank1幾分先穩

我其實有martial，但唔知係咪錯覺，覺得好似好重身咁，尼日利亞henry好似仲爽過佢咁

可以點執

可能唔係好識用佢 我用落覺得麻麻地
反而美羊同阿古路仲好用

兩隊揀一隊

跌多啲先入得到手 唔跌返20% 基本上冇錢賺

如果玩CUT IN
Martial d Finesse Shot 大大力咁好正
利申硬吹用家

可惜嘅係今集打兩邊 Cut in Finesse Shot 俾人block到傻

上futbin睇返上個week幾分 大約計到今個week要幾多分

rivals睇唔到呀FUTBIN
SB就睇到

Futbin DR 好似未整番

我用普金華拉尼都綠燈入過一次

d平價黑卡幾時先會升

緊係啦 本身禁區計埋mark你都六個人係度
仲要護空門勁左今集
所以我隻美欺打st

butragueno(跑車)

tap-in 都永遠有隻腳飛住咁叉埋黎block呀

最後應該都只係比你抽
唔係比你簡？
舒米高邊個會用

上集好似有人用過butragueno話好用?!

食dead eye傳波

真係會有人用架咩

唔洗
樣樣都加最好

快撚過小明 放狗一流

不如
下次放第一頁
新手公廁陣
Credit 返2位巴打

其實個龍係用BASIC chem黎講
就咁一隻全新冇用chem, 係咪就等於食左BASIC chem
定係一定要食個GK Basic chem?

Wl 好多人都係set drop back

可能係rwb
咁就有人用

全新=basic

等我仲特登買個gk basic chem黎食

其實啲traits除左健康射之外，
仲有邊啲係好野黎

唔識用mertens
成日輸身位

喺你後面都一樣tackle到

上個WEEK ~25K (只供參考)

Save with foot

通常都有好過無
outside foot呢d 都好既

我啱啱想講，望到有條路都係俾d cb截到

達史有齊
Comes for Crosses
Rushes out of Goal
Saves with Feet

佢唔係快到包皮 美羊嗰啲
要 扭波傳支點再接波射
唔係同 中堅死撞爛撞

唔會

達史有RUSHES OUT OF GOAL咩...
仲要得38SPEED

Futbin咁寫, 未In game check
佢衝出黎個勢都好猛架

GK Speed 應該影響唔大

try to break defense line

點睇

Comes for crosses
我隻史特根 成日衝出黎拍嗰波比對面

但平時又好多神救
搞到我都唔知換唔換第二隻好

請問有冇人持有IFDoherty, Discard後仲有冇潛力升

快點都好過慢既

就算oblak都係有Comes for Crosses
冇計

紅卡咪又係中下面嗰堆

Hazard

係本身4萬8賣完變4萬1

仆街 前排我入隻達史試個陣 futbin唔係咁寫
心諗 38速 點樣rushes呢
依家又有返啵
不過好多都話 oblak , neuer > 達史

set指令個度有得揀唔接cross
不過唔知有冇用

其實除左接高波 其他方面我都幾滿意
應該會用多排再睇下點

唔係舉手最廢咩

今集無咗啦

係囉
冇論哩度巴打同futbin都係話紐亞最廢

oblak同達史應該差唔多
但達史易d 連hybrid所以貴過高佢一rating o既oblak

可以試下既
其實我嗰隻成日衝出黎接波嗰timing係啱
但就係接唔實 次次都係打去禁區頂比人補射

有冇人用過Kimmich打cdm

呢張圖應該係揀 勁野收多d token 要做多d麻9煩objective

上集佢嗰張TOTS打 CM 好勁

而家d第一週黃金, 第二週黃金
同埋之隻OTW ndom 都咁拿煩
好拿想像ICON token會再煩膠到咩情度

前中場
Speed dribbler
Technical dribbler
Fitness shot
中後防
Dives into tackle

上集一個obj就送一個人仔 今集搞咁撚多野

頭兩個 CPU AI Only

但呢d traits 唔係CPU only?

難轉位
防中位既話goretzka 同delaney 更稱職

但neuer最貴喎

Dives into tackle 會幾用得著

EA: 覺得煩咪課金囉，免費野都要屌，前兩日我死埋ser啊

咪就係
今個season d 85人仔, 咁拿多obj先拎到
上年一個月有幾隻你揀, 做下sbc, 打少少sb, 刷下home win online單場, rivals obj都係一個兩個到就拎到

Dybala仲未放

有冇人入咗thorgan hazard 係咪仲會繼續跌落去
利申：4K-5k入左十隻

100k upgrade
應該邊個位入手先

LW CB

Anderson , Wijnaldum

被全民屌o既迪基亞仲貴

三角叫GK出迎....出一半返轉頭，之後再出會卡死左個GK會冇咗反應
冇得好似上集咁

舉手佬廢到仆街 屌佢成日派膠
好多波明明企定定就接到 佢就訓低讓比個波過
拍波又成日拍比對家

其實今集有咩勁龍
記得fifa 18嗰陣比高域同迪基亞有得揮

琴日有場
沖到禁區頂個波明明就入禁區
無啦啦行返轉頭

舒服已經3400 幾時放好啊

課金都換唔到個D untrade卡

平民lw係咪得馬仔同安達臣揀
Cb有無推薦

我13500-13750入左兩隻
唔知仲有無得上

換Kovacic?

熱山 a Papa

對

CB
Rudiger/ Lindelof/ Gomez / Bailly 四揀二

Icon呢堆得，所以應該好麻煩
上個星期個角球入波，打左二，三十場先解到

課金icon 隊會唔會廢過呢d untrade卡啊

究竟係我中bug定點
442隻右翼長期縮左入中場 前面變左三箭頭咁
我冇轉custom tactics個陣式

今集未試過傳中頂入

用4222 兩個翼打CAM set Come back on defence
防守似442

BAILLY唔知係咪我唔識用
好似唔識搶波咁
都係AKE搭GOMEZ好
諗緊熱山係搭AKE定GOMEZ好

講起角球 有冇人知今集個判定角球開短再斬計唔計角球入波 上集試過咁樣會計 開短扭入去就唔得

暫時唔好話入角球 頂贏中龍都冇幾多次

我成日都講唔好單睇stat
睇埋身形
好合理丫

熱山搭Sokratis 好

Carrasco 更好

開角球,頂得到 真係2隻手數得哂
頂得入,1隻手數得哂

罰球都係
玩左過百場未試過入/比人入

chip shot 有排射

今集o個招控個人仔去近柱接應都唔work
頂得中都成日軟弱無力

角球頂到一係飛上天一係頂比龍門
罰球用Reus成日中柱 入得幾球

舒服哥升到3500 up
更多巴應田幾錢放好？

幾時放 jorginho

which one?

岩，已入otw Ben，militao，if Delaney，同今期2隻西甲if肥料等升

除左白lin其他都有齊

2K樓下都入得啦

我之前個個唔訓 淨係半跪係度望住個波入

Delaney仲有得升?

有邊張卡可以炒

20萬，有乜可以投資下？

player info寫到明加乜數值同咩chem喎

但上集成日入啲弱智角球太反智 移埋個龍出嚟接弱智無極限

求更多巴解答

近柱 伊巴 c7

PEPE好唔好用?

係 今集好好多

VVD都係屈，仲要臨完場開埋script特別易入

頂到入9成
頂個火箭炮咁勁O既波

都頂唔入 keeper 出唔出黎一9樣

講起移龍
上集成日要移龍去遠柱救健康射
勁反智

EA比你入既 龍門出來都會漏接

今集綠燈一樣救到一大半 移左反而仲易入

點解反智 多個選項去 Counter 健康射唔好咩？

由英超轉去意假 爽好多 個人都開朗左

中咗joao felix同埋doherty 應該留？

呢隻我有 同埋我就黎頂唔順ddg
有冇德甲平靚正後防可以hybrid 英超

Tah + Vogt + Mbabu

仲可以點up? 入game 4231 st mane

手快快無視咗後面Hybrid 英超 sorry

想問stones係咪唔算好用
想賣左佢算

用緊 還好

四大聯賽都有，J死人咩，下一步我諗要賣曬佢砌尼馬包皮

Sanchez +Sokratis

其實都係講手感
同setting

拿波里5寶 放係英超起碼貴一半

Ccc轉漢奸？

Akanji 點睇
見佢可以hybrid mbabu

更多巴
中咗joao felix同埋doherty 應該留？

唔平，但靚正

你地買左咩貨等升

用過尼馬 為左reus 可以打cam 放棄左佢

漢奸廢到 換返cc

解決ddg就得嫁啦
我個隻真係廢到

仲有兩個位可以點塞

想聽下意見
Ben爺前鋒膽
拖CAM 基沙文/Reus/Son?

忍唔到聽日派彩 解咗sbc pukki 勁撚到癲

有7萬仲諗緊點upgrade好
定係儲下錢算

P.S. Lo Celso用落好似比就咁睇數值勁，6千幾真心抵用

更多巴 而家有咩值得入

Roussillon 勁野黎
仲有個CB位 Lucas Hernandez / Konate

意甲龍佢勁d?

Son

LB Tie

Pukki食咩chem正

lenglet 40k>100k
semedo 4.5k >40k
eder militao 0>20k
messi 1m >1.2m
de jong 200k >240k
neymar 720k > 860k
lucas 33k >67k

其實隊野升到咁
係咪下個promo前放左佢好啲

金dier winks幾時放好？
If cresswell又幾時放？

水位高同容易搵replacement咪賣

萊比錫其他三子點睇
有隻mukiele係倉

新手想問一問
Fitness卡係回體？
但我玩到d人得番3x
入到game都係滿體既

Carrasco有無水食

有體力bug ，暫時未fix ，留番之後食

即係宜家其實唔駛用fitness card?
入到去都會個個滿體？

Yes

French cb in bundesliga

有kante有son唔好慳個少少
Lucas Hernandez + Roussillon

新手一問，呢d totw 有咩用？係咪可以quick sell?

又有野想問
點先可以令隻cdm/cm出下幫手防守 次次一用其他人仔去mark 中場班仆街都係到彈下彈下咁跟下人算

同埋依家係咪都係唔應該控cb lb rb去防 成日捉錯路 比人直接射爆個龍
頭槌冇力tackle完個波又彈返落人地到

升左好多啦

靴南迪斯好似太高位

1. set stay back while attacking/ cover centre 有可能球員work rate問題
2. 如果你技術唔係好好 手控中場去逼 由電腦4後防守仲好 起碼唔會受fake 失位

唔會後悔 用過返唔到轉頭 特別今版頭槌垃圾 佢身高更加唔係問題

Messi 尋日1.15m 今日去到1.25 富者愈富

def work rate係high 所以我先諗唔明

手控中場去逼 如果佢傳到比其他人我下一步應該係點
換人防應該係都係換返防線個4個 唔換又追唔到之後禁區頂又空比人射死

thank you

我前日賣嗰時1m 2日升2成半

岩岩入左幾隻joe gomez

有冇人炒84人？

sissoko加ndombele兩個打晒中場真係唔掂，屌你兩隻黑鬼無腳好波

想問下宜家用緊pukki 換咩前鋒upgrade 好？

NDOM唔係免費都唔用 垃撚圾到

高rating貴價貨其實唔怕keep 10月實升 11月market crash等到過左bf自然會去返高位 到12月中先會真係keep住跌價

有
不過我唔會而家入，咁貴

手足otw?

遲下有任要otw用左佢

一言驚醒
希望之後嗰張賣唔出

大好形勢，以為可以追平點知中柱
之後比人哋一個攻勢贏多球

Lucas

sissoko唔差wo
ndombele真係垃撚圾

想問呀Isco 炒唔炒得起
入唔入好

啱啱贏果場絕殺就係靠Ndombele執雞

更多巴 Higuain幾時放好？

唔期望有咩靚傳波 但係兩個打cdm真係殺好多攻勢

成條後防先一隻walker 成個人舒服哂
Akanji食咩chem

OTW Ben爺升得唔錯 110k 上到140k 都係一週內既事

Messi VVD 屁 SON Kante 呢d中期爆機卡持續上升

有時對面用佢兩個打CDM 會唔知點樣沖上黎禁區硬ban 入波，好癲

隻pulisic因咩事今日插左咁多水
今晚Totw會唔會出佢呢

冇特別去轉位置

一球波都無入 又後備
無機會

上轉下點睇
Ndidi同Ndom換位有啲淆

入場換返佢打cdm咪得囉

你話Nif delaney吖嘛
Nif嘅話我就會揀zakaria
If就緊係揀delaney

都得
但後防算唔算downgrade

Ddg is shit

我隻sissoko球球藍天射球 一係射撚左去角球旗

Ching 好有愛

皇Mendy 就勁 ，曼Mendy 好一般

愛華頓隻高文上週攞紅牌
今晚Totw會唔會出佢呢

@@ 我堆kovacic俾人掃哂

otw要睇新聞 有車仔名宿吹風如果而家俾林伯揀 佢唔會簽美國仔

求health check 打4231/4222， ndidi好用但係ndom食shadow 打cdm唔掂 ，想入guyue/allan又夾唔掂chem

又唔記得不推文

用kante一下得開左人地隻talisca 之後konate出黎清波點撚知佢隻talisca腳長到可以一野抽入

Kyle Walker 8皮野有無人接貨
想用隻otw de jong
upgrade埋 dembele 同semedo

想請教下Higuain幾時放晒佢好

笑左，真係完全無留意就問會唔會totw...

ndom-->sissoko?

有冇cam同rb既配搭係perfect link?
利申:隻cam打4222當翼打

點叫不推文？

利申坐咗好耐

你用RW/RM 連RB 入場轉4222 就可以

Ndombele-> Sissoko

下一步係咪應該upgrade LB LCB？
另外中場三隻防中好似太多
冇人造波咁

就係因為另一邊已經用緊隻cam先迫住要咁做

有冇人用過de john?
3中場用緊B華， 維度， if Ndidi
想allin換入隻otw de john玩下

Ndombele 唔係CDM 係 CM 啊
要四個攻就 用 4231/4222
41212(2) / 4312 用前場三個攻已經夠
LB 再上就 皇Mendy

儲定氣聽日開紅卡 今年有無罵戰post 已經無時間追post

Rashford + Wan-Bissaka

HAZARD IM COMING

Mertens+阿古 定 mertens+reus?

用過唔錯 食shadow有守有助攻但唔好預佢入波

Mertens + Reus

諗住比隻deadeye佢食，唔知有冇幫助

回覆果度有隻✋🏼

等於俾C朗食Shadow 叫佢防守

咁就打cm算

7 wins係咪得81樓下

我係唔小心食 錯有錯著幾好用 加射波好似都加得唔多 同埋見佢workrate def high 成日回防

我都有諗過，chem又唔洗再夾過，但係81 成5皮野驚唔驚月尾跌到仆街如果佢出張if就好

sam gor 法甲亨利會唔會同 F anderson 差唔多?

唔該晒師兄嘅包膠，等星期一入手，希望慳到2皮

呢家先月頭，有排先月尾喎，5萬幾好平姐，打個sb都5萬

咁又係，本身覺得佢同Allan 差少少錢allan抵用d，不過砌極都砌唔岩

亨利無射術wo

sissoko真係好勁 5萬抵用啦 殺哂啲波

今年meta球員點都要有番隻，佢同allan係最強防中，性價比黎講

要平嘅CDM 有 Doucoure

認真？position 同finishing 都高過F.anderson喎
仲要今集其Ban 近柱 shooting stats幾高都無咩分別

就係因為今集玩硬ban，亨利Shot Power 71
點 ban啊

食deadeye 有無得諗

如果你話食chem卡彌補個差距，證明佢地真係有差距，只可以講亨利識玩唔差，但你用佢連Ben Yedder 就交番俾Ben爺射吧

就用住佢先3000有張連shadow

仲有冇得升呢？

我隻ben yedder同基沙文打前 10場賓爺都冇入過波唔知買來做咩 係咪一山不能藏二虎

Ea不嬲都退步

尋晚應承左大家 夠50個followers就會抽獎
依家已經有47個喇!!
多謝大家呢幾晚都入黎同我吹水 睇住我係D4比人炒
希望今晚有更多巴打入黎吹水啦!!!
準時20:45開波!!

得2格玩毛？

未confirm totw4

Jorghino
Dybala
lmmobile
Semedo
Vela
Plea
Verratti
Gomez
Adama
Bergwijn

joe gomez?

唔怪之得舒服仔升

升到3700

意甲gomez

舒服哥等左成年終於IF
點都買一張收藏

支持

舒服哥 $4000 放得了

升左一倍

多謝你!!!!

依樣真 試過開埋教練睇下係咪壞手制

夠50個 有留言 就可以抽獎架喇!!

屌，之前唔知，放咗

世三呢

留名睇世三otw直插

更多巴 舒服係咪而家放得？
另外希古恩放得未？

已經插左

二揀一邊隻好d

可以入貨了 好彩冇買到 定係要隻icon好

唔放等幾時 又唔係official 一陣無跌返轉頭

Mbabu

邊個好

上年張otw

上

作為車迷諗唔透點解有if

上，兩個5星腳擺ST爽死

Lucas做到st?

收到

Cam先岩 sor

Ben Yedder 就一定係擺前面，Son 同 Lucas 睇你中意

varane真係幾好用

幾順手一個l1 3角等佢跑 出波又得 cup大位又得

幫你諗個最簡單嫁啦

有無人打dr好lag

上星期rank1幾分

Ben 爺 +Dembele 打ST
Son 打CAM

每個Division 唔同分

D4呢

打鈄傳仲準過面對面

IF卡蘇拿掛15.5k俾人掃緊

啱先向住對手右邊交直線，佢交咗去對手左邊，我個CAM 係右邊跑過個對手兜去佢左邊拎波，之後就失咗，屌

D6

今年ea熄左個分 真係賤種黎

今晚絕版

佢地有係fifaforum度出post講會改返話唔係特登整走

24萬放左de jong otw
會唔會20萬入得返

需要sell in hype 嗎

我揸左4隻
係咪唔應該放

諗緊轉成咁
不過用唔到if taa

依家放執少少又得
長揸等佢慢慢上又得
我就hold住10幾隻

而家先睇到可以放舒服哥 會唔會遲左

NDIDI換SISSKO唔好咩?
定你無錢啦?

搶

助功